出黎啦 無自由閪

犬朋： 哩條傻鳩（狗）搏升咩 on9仔

犬友

撚到班狗仲有個爸打舉高包狗糧乜都唔洗做都撚到佢發脾氣道行先高

剩係俾佢一個出黎，睇下佢出唔出

發夢聽到話警總警察既糧食淨係夠食三日

有冇撒狗糧過去?

餐廳正常預3日貨啫.
而家全差館人都要喺差館食就.............
不過有秘道.

暴力龜

笑咗

風水輪流轉今日到我地係玻璃門外

612嗌自由閪嗌得咁爽呀喇？

最佳犬友